{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho622728320/puleun-yolam-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026055537&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=58863&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202122527&selectedRatePlan=210912449&expediaPropertyId=19429010&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "푸른요람"
    },
    "text": "青いゆりかご\\n\n大韓民国全州市完山区銀杏路68-8\\n\n青いゆりかごは全州韓屋村に近く、とても良いロケーションにあります。 この宿泊施設では、毎朝08:30から09:00まで韓国風の朝食を無料で提供しています。客室は全部で5室あり、チェックインは15:00から22:00まで可能です。チェックアウト時間は10:30です。COVID-19関連の制限事項は旅行前に確認する必要があります。フロントデスクがないため、チェックイン情報を事前に確認する必要があります。チェックイン時に現金デポジットが必要な場合があり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。チェックインは18歳から可能で、ベビーベッドは提供されていません。 ペットは同伴できませんが、公共エリアでは無料WiFiを利用できます。宿泊施設は全館禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "青いゆりかごはどこに位置していますか？",
            "answer": "青いゆりかごは大韓民国全州市完山区銀杏路68-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごでは何時から何時までにチェックインできますか？",
            "answer": "青いゆりかごではチェックインは15:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごでは何時にチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "青いゆりかごではチェックアウト時間は10:30です。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、青いゆりかごでは毎朝08:30から09:00まで韓国風の朝食を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごではCOVID-19関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "COVID-19関連の制限事項は旅行前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごでは現金デポジットが必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時に現金デポジットが必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごではチェックインの際に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごでは18歳未満の子供が宿泊できますか？",
            "answer": "青いゆりかごではチェックインは18歳から可能です。ベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青いゆりかごではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごではWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "青いゆりかごでは公共エリアで無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "青いゆりかごは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、青いゆりかごは全館禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 459
    }
}